是咁的 我係黎bin c的 gme

本身我份人就好善良既 唔會做呢d野
就算gel 頭都等完場先
但係起身發覺set 199 sell 比人 掃左
雖然仲有幾張call 同仲有一半股 但係而家都好唔開心
唔好意思 唯有將我既痛苦發洩係你身上

佢真係好酸
聽講佢上個星期五7x賣撚左
賺咗一皮港紙

哦👌🏻

TLDR

幫巴打push

一皮[港紙]

笑到仆街
癲佬追擊癲佬

請問有無人夠膽Put ?

賺一萬... 咁多？

上面有講 佢係65蚊 放左

對唔住 我係傻散垃圾
你哋賺咗錢可唔可買包炭俾我

傻鳩

做人留一線啦

利申有貨

星期一果晚
有位巴打
15x買
9x走

話平時執股都係小小咁執
點知幾分鐘就收哂皮

想問下e家 200 個心情係點

好痴線

可能有再入場呢

樓主 遲下寶係drop to zero 到時佢會變割嘉
利申：有貨SH

買完真心唔好上連登
呢度好多人嚇鳩佢點唔驚

200盤前入

今晚一棍落番去又重現

遲=真

咁快gel頭？

運籌帷幄

Where are you